［必睇］大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

懶人包summary:
重點1：被捕必定要保持緘默最多48小時，好過留一世案底。
重點2：保持緘默唔只係有狗在場，身邊任何人都有可能係鬼。
重點3: 被捕當下唔好打電話(even屋企人)，狗有可能收走已解鎖電話，要打電話等到警處要求用警力電話搵家人/律師。
重點4：俾人打， 屈打成招，記實個樣。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

Push

推

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

當林奠決定以警隊作護身符，給予無上權力予警察時，就已經知道事情一定不可能走回頭路，警民必定對立甚至仇視。
一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概盡收眼底，當執法者都不遵守法律，屢次知法犯法時，還憑什麼要求市民大眾守法呢？
由示威者受市民夾道歡迎鼓掌致意與警察出現時受市民瘋狂指摘唾罵的場景形成強烈鮮明對比，誰才是受香港擁護的一方，可見一斑！

親愛的香港人，不論721，811，元朗 、荃灣、北角斬人事件，赤裸裸顯示出肆無忌憚嘅警黑合作，溫水煮蛙，下一個被斬難保是你或者是你的家人，那時才反抗，已經太遲了！呢場戰役係無可避免係一定要打，亦係必須要為香港而打的一場硬仗。
我們沒有當權者殺戮的權力，我們只有一群年青的力量，一棵判斷良知的心，力雖有不逮 ; 但我們堅信聚沙能成塔，集腋能成裘，滴水能穿石！
現時，黑警甚至已經向香港市民開了宣戰的第一槍 ; 我相信好快會出現第二槍，第三槍……
我們已被趕狗入窮巷，沒有退路，請不要再選擇沉默，苟且偷生，不要再懼怕四面楚歌，兵臨城下，只要我們能堅守一個信念 : 黑警不清，我們誓不低頭！
黑警現時係林奠一個最堅固嘅護身符，我地嘅矛頭應該一致面向黑警，只要能夠挫敗黑警，甚至解散警隊，瓦解濫權黑警這個林奠最大護身符，五大訴求，才能指日可待！